\thispagestyle{plain}
\index[in]{Unterwegs}
\index[in]{Einsamkeit begleitet uns}
\index[in]{Weiter, weiter, weiter}

\beginsong{Unterwegs}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/einsamkeitbegleitet} 

\beginverse
\vspace{0.4cm} 
2. Gl\chord{a}eich, wohin der W\chord{e}eg uns führt, \\
\chord{a}abends zählt der St\chord{e}erne Licht, \\
dr\chord{C}unter unsre K\chord{d}ohte steht, \\
n\chord{e}eue Melod\chord{C}ie \chord{e}erkl\chord{a}ingt. \\
\endverse

\beginverse
3. K\chord{a}ommen wir dann \chord{e}einst zurück, \\
r\chord{a}eicht ein Wort, ein Bl\chord{e}ick, ein Ton, \\
z\chord{C}u Erinnern \chord{d}an die Fahrt \\
\chord{e}und bald geht es w\chord{C}ied\chord{e}er l\chord{a}os. \\
\endverse
\endsong


%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Simon Möller-Börkel, CPD
\end{angaben}
